農夫同麥玲玲到底有無做過愛

How about dodo

同i love u boyz

玲玲出黎又奶腸丫

咁Do姐咪好慘？
如果Do姐都有，咁艾粒又點先？

射落個羅更度

有名你叫Did Did

玲玲 出黎 又夾腸喇

屬豬嘅朋友記住唔好用狗仔式，唔係有損財運

農夫今年fing孖腸丫
奶腸 奶腸 奶醬
孖腸 孖腸 吹脹
kimochi desu ka

冇，但c君同陸永肯定有

一奶二含三吹啜 淫有三銳六鑊 我仲要屌到幾歲

我反而會問龜頭bob同麥玲玲，次次night boys club 都搵bob做主持搭玲玲

玲玲對

冇

c君應該有